{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46712&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉관광호텔"
    },
    "text": "鏡浦の美しい東海、伝統文化が息づく場所江陵ではリラックスできる休息を提供します。 江陵KTX駅と高速バスターミナルから車で約5分の距離にあり、最適な位置を誇ります。 周辺には鏡浦海岸、注文津市場、江陵港、烏竹軒、エジソン科学博物館などが隣接しており、野外や文化体験を楽しむのに最適です。 客室内には無料Wi-Fiと禁煙施設が提供され、駐車も可能です(無料/1部屋につき1つ)。 付帯施設にはスカイラウンジとコミュニティホールがあります。 朝食は5階に位置するレストランで06:30から09:30まで提供され、大人は5,000ウォン、満3歳から満10歳は10,000ウォンです。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、チェックインは15:00以降に可能です。 チェックインの際に割り当てられた客室やベッドタイプは選択できません。客室価格には税金とサービス料が含まれています。 その画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵に近い観光名所はありますか？",
            "answer": "はい、江陵周辺には鏡浦海岸、注文津市場、江陵港、烏竹軒、エジソン科学博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室内は禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車場があります。駐車は1部屋につき1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前6時30分から午前9時30分までの間にレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は5,000ウォンです。満3歳から満10歳の子供は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は朝食を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がなければ朝食を利用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数を超える場合、入室ができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "税金やサービス料は宿泊料金に含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 351
    }
}